parágrafo primeiro a conversão da obrigação em perdas e danos somente será admissível se por elas optar o autor ou se impossível a tutela específica ou a obtenção do resultado prático correspondente parágrafo segundo a indenização por perdas e danos se fará sem prejuízo da multa abre parênteses artigo duzentos e oitenta e sete do código de processo civil fecha parênteses
